係唔係每年歐聯都有黑馬？

世清好波

U 2

瑞和街體育館都有黑狗？

肉酸唐狗黎

上季黑馬阿積士到四強畀Moura 絕殺
今季唔知會點

前季黑馬算唔算係羅馬? 又係4強out

淘汰疤
入得8強都好勁

仲記得車仔2012

今年黑馬係曼城